係LinkedIn見到個黑警放假消息誤導外國人

見到佢係毫無證據底下話市民整炸彈